WELCOME TO JOKES jokes

leeping bull?
A: A bull-dozer.
Q: How does a lion greet the other animals in the field?
A: Pleased to eat you.
Q: What did the farmer call the cow that had no milk?
A: An udder failure.
Q: Why do gorillas have big nostrils?
A: Because they have big fingers!
Q: What do you get from a pampered cow?
A: Spoiled milk.
Q: Why are teddy bears never hungry?
A: They are always stuffed!
Q: Why do fish live in salt water?
A: Because pepper makes them sneeze!
Q: What do you get from a pampered cow?
A: Spoiled milk.
Q: Where do polar bears vote?
A: The North Poll
Q: Why did the snake cross the road?
A: To get to the other ssssssside!
Q: Why are fish so smart?
A: Because they live in schools.
Q: What fish only swims at night?
A: A starfish!
Q: Why is a fish easy to weigh?
A: Because it has its own scales!
Q: What do you get when a chicken lays an egg on top of a barn?
A: An eggroll!
Q: Why didn't the chicken cross the road?
A: Because there was a KFC on the other side!
Q: Why did the chicken cross the road?
A: To show everyone he wasn't chicken!
Q: Why did the lion spit out the clown?
A: Because he tasted funny!
Q: What animals are on legal documents?
A: Seals!
Q: What do you get when you cross a snake and a pie?
A: A pie-thon!
Q: What did the buffalo say to his son when he went away on a trip?
A: Bison!
Q: How do bees get to school?
A: By school buzz!
Q: What do you call a bear with no ears?
A: B!END